眾人皆醉我獨醒 與SPXU 共存亡

不止蝕，不操作，熊市終來臨。

做淡慘過做雞. 3倍做雞指數

高手！
今晚應該贏錢。

點解唔開張小標普？
Etf 長擺無咁抵

樓主勁,點睇經濟都係差,無理由唔跌,一直熊佢

唔好同trump trump作對

長坐3x etf 唔會蝕好多咩

G持

係囉
有100K
Short 張Es 都得

因為唔識玩期指，有無教學？

共存亡左接近一星期